# A Trial Assignment for DevOps Engineers

This is a source code of the application that is supposed to be a part of DevOps Engineer trial assignment
Тестовое задание для DevOps инженера
Контекст
Предприятие разрабатывает продукт, представляющий из себя HTTP сервер. Приложение
спроектировано и находится в процессе разработки. Наступило время организовать DevOps
процессы для stage окружения.
Задача
Реализовать процессы сборки и деплоя приложения на удалённый сервер.
Требования
● Для автоматизации CI/CD использовать GitLab CI.
● Для сборки использовать Docker.
● Для деплоя использовать docker-compose и Ansible 2.8.
● Деплой производить на локально развёрнутую VM или другой, более удобный, вариант.
● На удалённом сервере использовать Linux.
Материалы
Репозиторий с продуктом: https://gitlab.com/pavelkim/a-trial-assignment-for-devops-engineers
Основные действия
1. Сделать Fork репозитория с приложением в свой аккаунт.
2. Написать Dockerfile, GitLab CI pipeline, Ansible playbook.
3. Изменения зафиксировать в git репозитории.
4. Создать Merge Request c отчётом о выполненных работах в описании.
Ожидаемый результат
1. Merge Request в исходный репозиторий с изменениями, позволяющими собрать и
развернуть приложение, согласно задаче, требованиям и контексту.
2. Реализация процесса и компонентов выполнена согласно современным нормам.
3. Детали реализации, которые не были описаны, проработаны инженером самостоятельно
